有冇人留意LAZR

呢排典型vcp發展緊
等緊一個機會入場
激光雷達既大哥大

13 入20走晒

35高位入而加坐緊

低買高賣 有賺到錢就係good trade

Cup noodle

山頂凍唔凍

凍過香港

仲係向下緊唔駛留意住

有200股

岩岩星期五入左啲希望生性

42.6山頂凍緊

360股，均價$2x，之前上到$4x冇放
揸一排先

NIO用自己既激光雷達 TSELA又唔用感覺有啲唔穩陣
寧願投資電池/充電樁果邊

唔係 vldr先係龍頭？

未合併之前已經買
合併前賣晒
食唔到個升幅

今晚好似有啲feel

vldr 唔係先龍頭咩

好似LAZR係龍頭

Push

pltr vcp咪又係柒
技術分析

呢啲VCP 型態一過左39.72阻力就會火箭升空
穿前頂就再加一注
準備上一百蚊